廣東省新增21宗新型肺炎個案 至今累計53宗確診

廣東衛健委公布，昨日新增21宗新型冠狀病毒肺炎個案，陽江和清遠首次有確診病例，分別有3宗和1宗，廣東至今累計確診病例53宗。

其他6個有新增病例的城市，包括廣州、珠海、佛山、韶關、惠州和中山。

在累計確診個案中，45宗在發病前曾經在湖北居住或者旅遊，6宗是湖北輸入病例的家屬，1宗與武漢朋友聚餐，1宗沒有明顯接觸史，目前沒有醫護人員感染。

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

一宗沒有明顯接觸

食咗餐飯就中招

仲唔快d封關就等死了

拿拿聲食定愛滋病藥物kaletra 頂死沙士病

超級帶菌者出現

終於傳到去清遠.......野味之鄉

好快會落哂黎香港求醫